(光復屯公)推到民建聯回應

襯件事未冷卻一定要佢哋回應支唔支持光復
支唔支持警狗守雞

推

學佢地搞返個網上投票
迫到佢回應

難得今次佢哋buy唔buy都死
一定要推爆佢

我寧願佢唔回應

警犬守雞，正一雞犬不寧

出黎譴責暴徒未

光復屯門既起因係所有政黨無能，政府垃圾先會出現既，
所以佢回應唔回應都無乜用

拿，我好人d講埋，
DAB你一攬上身既你隨時食埋警淫合作，自己睇路喇

on9
今次連藍絲都buy
割示威者就即係唔搞民生,得罪埋自己選票
割警察就內部分化

所以咪要逼佢割一邊

問嚟都廢話，佢哋最叻咪抹黑同避重就輕，肯定成件事淨係話市民暴力，破壞規矩，支持警察執法乜乜乜，其他乜都唔提